有無人食過荃灣間backyard??佢有個98蚊下午茶自助餐好似好抵食

到底有咩食架，好想去試食

無人知？

叮噹捉左小丸子

？